近排嘅暴升個案似係豁免檢疫嘅大陸人帶入

同意

唔同意

係又點

唔係又點？

聽日繼續返工啦

咁即係大陸真係未停過，零感染係口號